通常啲part-time intern幾時開始請人

講緊係開sem一星期反兩三日個種

你讀咩

同問 想番banking 之類既part time intern

同問

通常係summer intern表現好
會叫你開sem繼續番

請晒